---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20541"
date: "2015-04-25T21:49:48"
uploadBy:
- "mbartelt"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi Thomas,

ist eigendlich nur Dekoration, weil meine Tochter das toll fand. Allerdings wird der Rotor durch einen XM Motor angetrieben.

Gruß

Manfred